7月20日 警察招募日

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

究竟係咪如期舉行?

咪一樣咁多人去報

究竟係咪如期舉行? 善用相片
行得正企得正怕咩比人知道黎招募日

究竟係咪如期舉行?
行得正企得正怕咩比人知道黎招募日

我要做獅子狗
有得揸波
喺警署屌女女
隻揪
又射人

絕世筍工原來喺眼前

起入職班撚樣底

一齊賀一賀佢